大家有幾多個朋友知己

你地同朋友知己見得密唔密？又有幾多個？

我自己

0

平常會唔會好孤單

冇

平日其實好忙
出到黎做野都冇咩朋友
最多未中學bestfriend一年約果幾次囉

有野想講 有野想揾會人玩會點

1

有男朋友嗰陣咪同佢玩 同佢傾

人生有個真正朋友的確好極，飲勝！

on9

幽默

冇唒朋友

酒肉朋友都有啲
好熟既一隻手數晒
知己應該冇

以前有一個，做左初戀
而家有另一個，做朋友

1個 ，但佢就嚟唔當我係

999

本身我覺得都仲有四個
出到黎做野之後好似遠左好多
以前會成日出黎飲酒 打邊爐
但畢左業之後我覺得好似變左
以前去飲酒食飯都係係gp到問
但依加佢地都無乜出聲了
飲酒都係佢地幾個自己約埋飲
可能係我啲時間就唔岩掛
無去兩三次就廢事問我
但我都係想你地問一句姐
前幾日都可能仲有知己
但今日我都唔知我剩番啲咩啦

成班杯你 得罪講句，係咪你性格差

好彩地有六個，熟左7-12年，每日都會skype開call,大家有時間就會入

性格差就一早比人杯啦
我番緊份工要好長時間
可能佢地覺得問親我都唔出無癮掛

咁主動啲閁下啦